有咩方法令曾偉雄冇得做總幹事

曾偉雄獲中國政府提名競聘聯合國駐維也納辦事處總幹事，但佢今日發表嘅言論，例如指出警方使用布袋彈橡膠子彈係合適，已經違反國際人權標準，所以佢冇資格做總幹事。請問有咩辦法另佢做唔到？

（其實有諗過發起白宮連署要求美國反對佢做，但奈何小弟英文差唔識寫，所以有冇巴打可以幫手？）

一齊清算建制派

大家有咩提議？

請幫幫手諗下

有冇巴打可以幫手寫白宮連署？

Push

thanks！請各位巴打幫手推！

將狗隊執法違反人權推上國際
再宣傳一下雄哥今次言論

等外國人判斷一下呢個人選

諗起條友嘅嘴臉就想清算佢等佢知道賣港係有代價

推
反人權仲想代表聯合國

有咩辦法推上國際？

咪係

push

Push ah

夢見建制派既人有唔少都會擔任下外國/國際組織既一d職務，可以搵下，佢地會自介提到，Search Engine幫到你

推

做總幹事？做佢老母

佢當年出面保柒警已經係違反咗人權法
我唔信佢有品德做總幹事囉

聯合國d柒碌一早比支那收買晒 望侵侵收聯合國皮仲快

咪係囉屌

PUSH

夢見一係就Draft信去UN
同時間香港人用下UN Complain 機制投佢老母訴

但起碼如果侵侵出到聲，由美國出一個代表係有可能

幫推

有冇人英文好可以幫到手

依啲pk人人得而誅之

真心有用

推啊

你有無入文宣組個d？

夢見篇文可以咁講
近日局勢簡短brief 個background
再提埋國際特赦組織確認班狗犯晒規
而佢今日既言論提到blablablabla
（Reference Link & attachment）搵下有無英文news講左
quote埋

我認為佢本人同聯合國既理念背道而馳
素聞聯合國重視人權，並監察及調查任何可能違反人權之行為
希望聯合國駐blablabla 慎重考慮佢是否適合擔當此要職

大概咁 可以brainstorm下

[深度分析]香港人的勝利方程式

有冇文宣組巴打？

好主意，我冇入文宣組啊可以點入？

我唔知有無文宣組Draft緊，以我所知e一刻就未有
你有無tg？

推爆佢！！！！！

清算依隻退休狗！！！！

我有，可唔可以加我入group?

召喚我要攬炒巴！

冇錯

咁要直接數返佢佔中時做過嘅嘢，直接聯署去聯合國🇺🇳～

有無證據佢violate human rights?

直接搵聯合國啦
記得將中文既內容翻譯做英文
聯合國好多支那狗架 唔好比佢地經手翻譯

有非洲同班窮國投票，侵都幾難阻佢

被人幹事？

多不勝數

中英繁簡都要，想幫手draft! Where to brainstorm?

冇所謂，起碼make noice先

首先將佢啲以前同而家啲惡行列哂出嚟先,
要有Source

我可以translate 佢之前言論

有無多啲英文寫手加入？我本身寫緊信去國際法庭告肥聰同兩隻白衫鬼，又有巴打提議要寄去聯合國酷刑公約～咁又要搵資料，仲要儲黑警打人片做證據，又要翻譯啲片...要多啲人做先得～

推!

我之前都入左d Group，可幫手

我可以幫手搵source, 但我英文唔好冇辦法幫寫。

辛苦巴打

大家齊心做啲嘢
今次真係要另到各位同路人知道
做壞事有壞報, the north remember

yes!

以後落場嘅人，聽現場人講＞睇連登。

聯合國無用 CC一份比侵同Rubio送子彈
話大量反人類支持中共的垃圾比中國推薦入UN做工

好呀 清算佢地

浪費心機搞禿鷹有咩好處

搞羅偉聰，要求羅偉聰下台

強帖要推

呢個要推
佢任內都做好多仆街嘢

UP

聯合國好多第三世界垃圾國家
已經係個廢組織

大多擔心下黎緊個新一哥先啦....
一定唔會係個好人.....

俾啲人權紀錄咁差嘅人提名？聯合國真係好垃圾

呢條撚樣真係仆街之王

佢今日講果段野已經違反人權公約啦，寫去聯合國啦！！！

搬運一下隔離post:

【前任一哥任內罪行】香港人不會放過曾偉雄

做佢老母

番黎一push

pish

UNODC既聯絡方法

唔洗講咩咀臉啦，14 年個單唔撚洗找數呀？

一齊攬炒啦柒頭

冇因爲唔係安理會，票多話事，你睇下非洲幾多票

借圖轉發

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

支那話事咁滯，唔駛發夢

推做實事

建議搵英文好嘅巴絲 draft 封信 send 去聯合國、外媒、推上 reddit